渣打係咪轉型做體育業？

除香港之外，渣打曾在全球九個城市贊助馬拉松，包括新加坡、印度孟買、肯雅奈羅比、吉隆坡、曼谷（2016年賽事不再冠名贊助，改由泰國BDMS醫療集團贊助）、杜拜、史坦利港（福克蘭群島）、澤西及台北（2014年加入）。

搞好主業先啦
抽新股都要打電話
Apple Pay 又過唔到數
垃圾

馬拉松銀行你估個名流呀
唔止9個國家 全世界週圍都搞
香港就年年都出錢

唔搞啦, 搞運動算 , 遲D 可能收購利物浦

真係好on9, 搞好個ebanking先la屌

不務正業

仲sponsor 埋湊莉久

交易處理中請稍後

再見 bye bye

銀行本業做到不倫不類
息又唔派
洗哂啲錢去sponsor 賣廣告

有聲

屌佢用部見新新地既入錢機都食錢

你理撚得佢，佢股價日日升

me 200$ 股東

200都唔溝下貨

一聽到呢句就火滾
佢老母部入錢機仲係得50張

你有咁多錢入咩

你無姐

渣打出咗名不務正業，咩都跟唔上潮流，剩係大成交日登入唔到，已經害死人

同路wo
ching

幾時有保安編碼器

sms咪仲方便
係要簡單複雜化為咩

ATM慢過閪
抽新股等一個鐘都未駁到條線

淨係呢兩樣都屌打其他大行

Sms太慢，有時彈出左再入番要等一陣

55

.